將軍澳手足全部去油塘行過去觀塘 將軍澳 隧道已塞

有無路線圖

我都未睇 依家只有油塘

推

搭地鐵北角線 去油塘 再行過去觀塘

自推三十次

係小小塞啫 唔嚴重 岩岩過完 五分鐘左右就過到

收到